示威暴動黎講，南泡算唔算亞洲之冠？

諗返起當年韓農灣仔

可以研究下光州事件

呢啲先叫示威
香港得新年食魚蛋果次先比得上小小
乜撚野佔中收皮啦 泡菜會唔會唱今天我呀

南韓>台灣>支那>香港>日本

？

齋回憶都覺得震撼,又竹支又跳海剩

南韓全民皆兵, 全部受過軍訓, 一定係最勁啦

中東 算唔算亞洲先??

好多中東國家示威, 會拎支AK47出來射 政府軍/警察

敘利亞 一開波就係咁, 然後演變成內戰

記得佢哋痴線都會自焚同埋切手指

法庭判完之後示威果陣都死咁兩件，香港？得啖笑

東亞應該得台灣白色恐怖時代可以比

支那都好強
捉城管軟禁

中國人 只係一時時

有時比中共踩到上心口都唔反抗
但一反抗就好勁, 捉D公安去放火燒死

不過中國人多數十次只有一次會反抗

香港果種精神攻擊式抗爭都係世界之冠

中

泰國都好癲下

日本班左仔可以好癲嫁
search下反安保鬥爭，赤軍淺間山莊事件
班右翼又係可以好暴力

日本應該無嚴重示威

日本當年反成田機場好撚癲嫁
屎尿彈 堡壘 隧道
要乜有乜

如果柒警係打當年一個韓農
應該唔駛坐

因為佢地應該比人打到仆左街訓緊醫院

1971年11月10日，為抗議沖繩返還協定的簽訂，日本左翼人士在東京的澀谷、四谷等地發動總罷工，史稱11・10總罷工或沖繩總罷工。革命的共產主義者同盟全國委員會（俗稱中核派）學生約400人，向在澀谷執行警備任務的警視廳機動隊以及澀谷驛前的派出所投擲燃燒瓶。他們用鐵管毆打了新潟中央小隊（新潟中央警察署）的中村恆雄巡查，此後大坂正明用燃燒瓶砸向他。翌日下午9時25分，中村死亡，其他三人重傷。

東大事件

警視廳警備部動員了八個機動隊，從1月18號上午7點撤去醫學部綜合中央館與醫學部圖書館的路障開始，學生以石頭、汽油彈、硫酸作為抵抗。等到醫學院、工學院、法學院、經濟學院的封鎖解除之後，機動隊開始包圍安田講堂。下午1點開始進行解除安田講堂路障的工作，不過學生們的抵抗比想像中的還要激烈。下午5點40分，警備本部發出拆除中止的命令，18日的行動結束。

連都美軍都敢打，衝入美軍基地防火

另一輛到達該處的美軍軍車又不慎撞上一名身處現場的沖繩市民，在場人潮也已增加到700名，他們開始朝美軍丟擲石塊和瓶罐、並試圖掀翻那輛撞到人的車。儘管當地警方（日語：琉球警察）之後成功將肇事美兵送離現場，騷亂還是進一步升級成大規模暴動[12]。

之後，雖然事發現場響起了鳴槍警告聲，但卻適得其反地引來了更多市民，數量很快就達到5千人之眾，而到場馳援的美軍憲兵也已增至700人。沖繩民眾搗爛、推翻了70輛以上的汽車，甚至加以縱火，在空中飛舞的已經不只有石塊和空罐，周遭的住家、酒吧和餐廳也開始組裝燃燒瓶。美軍士兵被憤怒的市民拖下車痛毆，空車則被點火燒毀，有些群眾則直接在一片騷動之中跳起民俗舞蹈。與此同時，另一批市民闖入空軍基地大門，見車就砸，打碎房屋的窗戶，基地內的美國人物品也被搗毀。接著，市民當中又有約500人在嘉手納基地內攻擊美軍職員辦公室、美軍軍報《星條旗》分社[6]和3間美僑小學[5]，美軍憲兵則動用催淚彈還擊[6]。直到早晨7時以後，胡差的暴動才逐漸平息[10]。事發之後包括60名美國人和27名沖繩人受傷[5]，82人被拘捕[13]。

係咪冇人死

呢D好似都半世紀前
日本近年仲有咩激進示威可言

香港六七暴動

67暴動
香港之光

大陸vs泡菜邊面癲啲

如果亞洲計埋中東，唔算

台灣都衝入國會
香港啲垃圾

個時日日打交

立院啲議員92年打到依家

打到咁勁 點解都仲係咁垃圾

打俾選民睇姐

亞洲第一學府

講真，一直唔鍾意韓狗

但呢樣真係服佢地

想當年上水收地都有出開山刀
只是係已經1996年...

相比向其他國家既示威
南韓個班人向香港已經無咁火

日本80年代已經燒水炮車

大陸一來就燒警車，打官員，攻入政府大樓。
香港重鬧緊，應唔應該講粗口

經典

唱k
香港人下次可以代替泡菜唱k pop

oppa gangnam style

當年印尼排華
燒殺搶姦

仲勁

其實國會打交好普遍
台灣 日本 韓泡 土耳其 印度 俄佬
大把，數都數唔曬

最痴線係連美軍都打

真係唔驚美軍開槍

其實唔係單單係咁
可能十單只有一單會咁

好多大陸人比中共欺壓, 都唔識反抗, 而新聞都廢事報

當有 小數大陸人勇於反抗, 就會馬上傳遍全世界
所以好多人都以為大陸人好勇武
(雖然中共會封鎖消息, 但家陣呢個年代, 想封都封唔到 ,除非好似北韓咁, 唔比民眾上網......只要有網絡, 就一定傳到出去

以前羅馬元老院就係專門用來打交，打死人都好平常

港大得半個革命朵

英國國會有冇打交?

留明學野
講多d歷史來聽下